居家抗疫自私燒。三鰻thx

sor9 得一條鰻

用個炭爐屋企會唔會好大味

Gordon Ramsay教燒塊皮燒9成時間先喎

開行抽氣都重ok

我跟龍吟做日式

有無一路燒一路查醬?

我都想買舊玩下
屋企開放式廚房 唔想屋企成浸bbq味

想食

基本啦

有種做法係剩係上一次醬

竟然無人話個廚房污糟

除晃

好味道

有無鄰居以為你燒炭

叫我

燒炭自殺？

樓豬已經一氧化碳中毒入咗廠

住啲類似村屋既頂樓。附近人影到無。

買嫁啦
我未試過釣淡水